有冇人知點樣可以轉到電話gps

iOS 嗰個 尋找朋友 app真係好煩
點樣先可以轉到個gps 唔比人知自己喺邊？

Remove咗follow你個人
直接唔好開個gps
用ipad個gps